
                      Una película apta para los niños, pero sólo entretenida para adultos, donde creo que se desaprovechan personajes de las emociones, dándole el peso de la película a los seleccionados los cuales no me acaban de convencer, no es mala película pero no está en las mejores.
        
            